中國除了足球隊，其他都去了

呢位仁兄仲健唔健在

咁都打飛機
嬴國真係嬴國

★[世界盃]為中國國家隊打打氣

LIHKG @ Android

世界杯中國或成最大贏家

難分主持曲直啊